<石頭腳>廣東大停電｜廣州、深圳等多市無預兆停水停電斷網 醫院受影響

當局早前宣佈用電都要進入「戰時狀態」，省份相繼限電，今日限電板塊伸延到廣東省，包括廣州、東莞、深圳、中山、佛山、惠州、珠海等市，就連路燈電力也被中斷，有網民上傳街道漆黑一片的停電照片到社交媒體平台；由於水泵斷電，多地斷水，有網民表示，水源供應也在凌晨零時整點被斷絕。

廣東省停電停水前毫無預兆大停電，令部份地區有小混亂，醫院、老人院、學校宿舍均受影響，大面積停電；此外，停電波及多地基站發射站，令手機網絡訊號被斷。

……………………………………………………

中華電力趁機加價啦

印度神童

寧予外邦,不予家奴

韭菜係咁架啦

垃撚圾

做順民呀嘛 預撚咗架啦

好吖！等班小粉紅早d抖，唔好翻牆出嚟搞事吖嘛！

錦點用支付寶比錢

全城熄燈支持12手足

廣東咁多核電廠都要靠澳洲煤？

post咁多支那內政做乜

停到咁電子支付點算

沒事兒

大災難可能係核電廠.....

為咗唔負責任唔提早通知班村民冇電

停到永遠please

大城市都停。。。。。 北韓？

政府之前仲話同大陸聯網供電

澳洲 石頭 腳

支那醫院啲人快撚死晒佢

同澳洲打trade war 啲效果咁撚顯住既

香港電力係唔係境內買外國燃料發電夠自給自足
定係例如幾多%靠大亞灣咁

核電廠呢 ?

大灣區

早d訓啦支那人
聽朝仲要返工架

中國真係好先進
愛國藍絲快D 去大灣區住感受下

習大大話大灣區會成為國際創科中心

大灣區gogogo

隨時可能截埋香港啲電

呢個時候d 乜9支付寶仲唔死

中電的電網與毗鄰的中國南方電網，以及維港彼岸的香港電燈有限公司電網互相連接。倘若其中一方的供電系統發生緊急事故，聯網的其他電力公司即可作適當支持。中電和港燈電網通過3回132kV海底電纜聯絡，中電電網通過4回400kV線路、7回132kV線路與南方電網聯網

仲話武統台灣
根本係一個笑話

聽朝運屍電動車都冇電

屌你老母早幾年仲話買大陸電

香港靠澳洲煤同海南島天然氣發電…
開晒所有發電機組既話電力會嚴重過剩

北韓咁撚樣收皮啦

廣州、東莞、深圳、中山、佛山、惠州、珠海等市，就連路燈電力也被中斷，有網民上傳街道漆黑一片的停電照片到社交媒體平台；由於水泵斷電，多地斷水，有網民表示，水源供應也在凌晨零時整點被斷絕。

大城市都可以咁玩？？？

容乜易斷水斷電斷網玩鎖國入面發生咩事都唔知

算係示威定示弱

韮菜快啲凍死 死閪晒啦佢 仆街支那種

聽講舊年話對香港 斷水斷電

買佢老母電所有發電廠都無100%全力發電

係咪要準備取代香港喇？

宜家先知澳洲煤咁大影響

係，預備緊亮燈儀式

病人急救個時, 剎那, 點算真係釘硬心跳機無電

識閪咩你地 蚛蟈奇招又贏啦

向深圳學習

黑暗行軍

希望12位手足冇事冇凍襯

正常ge話醫院有備用發電
但支那..

比起PornHub呢單不值一提

支那工程好難講
水泵都冇後備電, 醫院都冇都唔出奇

班支那狗成日講，就斷水斷電，

原來係咁解

維尼揀錯對手

黑警式後數
反正冇cam

強國原來真係豆腐做

效果勁撚過美國

多難興邦

冇電班人連支那寶都用唔到乜柒都買唔到

港電北輸
南方電網含撚啦

你D白左鬼佬仲吹緊巴黎協定
我地十幾億同胞進化到停水停電啦
死白左行埋一面啦 環保由中國人話事
中國先係環保嘅烏托邦

理閪佢咩

廣東大停電真係好多年未見⋯
真係爆既話
大亞灣一定爆埋落香港
到時真係九龍新界無得避

袋鼠揸住佢春袋 佢都唔撚識趣

唔好燈, 上次水壩又係咁, 最後咩事都冇
廣東一定冇事

仲有大絕奶粉🤪🤪🤪

呢啲唔係災難喎

演習黎

大陸成日話香港人一有反抗就斷水斷電
原來係斷自己廣東電

沿海都市好少用煤發電，停電似係連接供電比其他地方。

冇眼屎乾淨盲

暫時冇見到香港輻射水平有大幅上升

顯著

咁就真係被人斷水斷電

相信政府，唔怕
韭菜就係賤

屌 佢哋信國家 邊洗怕嘅姐

咁多大科技公司
啲server機 仲唔仆街

國際中心（停電）

深圳超越香港啦（停電方面）

應該唔關煤事
用左核電咁耐

澳門幾個cctv 網都無見到有事

影住內港水域, 望到對面珠海都無特別

支爆

會唔會係核電廠爆炸

種族仇殺咁

中國人沒電可吃草一年！

輻射

佢哋啲舖頭有個實體code㗎
照樣可以畀到錢
不過如果電話冇電就

停電啲監控鏡頭咪......

咁小事唔係要黨出手下？

中國又贏
btw好彩香港無同中國連接電網 如果唔係實加重香港電網的負擔

能源戰略資源黎,支那未計好數就鳩打

數字貨幣 歸零

分分鐘借啲二輸電上去

如果香港輻射量有異動
天文台會唔會報呢？

早幾日好似有中電人上嚟話停幾個字

好撚驚

咁多年無事， 都係突然停一陣電
就算google/ gmail/Facebook/WhatsApp 平均一年都上唔到幾個鍾啦

小問題黎，唔好學鄰國一樣， 美加間唔中因暴風雪停電，就笑人打飛機啦。

澳洲煤單野竟然燒到咁撚大獲

發夢都估唔到，完成支爆使命嘅，竟然係澳洲

支那核電佔整體供電量5%都唔夠喎

無電班五毛慘喇
手停口停呀陰公

香港應該同中國併電，問中國買電

窮鄉僻壤係咁上下

今晚靜靜雞停好過聽日冬至停，有曬 schedule啦

2毛話香港靠終國輸電㗎 死喇

創新科技超越了香港

手快快打錯 自膠

如果我係政府 我會
「中国香港發現產電組件有先天缺陷，需即時與蛆国合併電網提升穩定程度，打造最強電力供應城市」